内地同胞對於我造的習片太緊張了,你看看留言

之前睇過幾段，好似講慢d 似d,不過都好勁

謝謝. 另外,陳百祥怎麼會失禁的？